屌奶星，馮盈盈做戲假撚到...

佢都係咪做戲啦，做返9up節目算啦

喊到好似笑咁
仲有佢個嘴好撚大好撚樣衰
好似馬騮
Cctvb而家冇演員？

圖？

假撚到咁都收貨，tvb真係好撚求其

見到佢個樣就想兜巴星佢

佢真係愈睇愈樣衰

佢影相都ok, 一講野就覺得佢好樣衰

點解佢個唇咁厚 平時都唔覺

真

本身應該唔厚
但係佢一講野個上唇會向上撓起見到兩隻門牙

我覺得做得幾好

咪癲啦

好醜樣

出名果D 已經去大陸賺大錢
cctv 拍一套劇得幾千蚊一集

大陸拍一套劇 賺上千萬......

同問
冇圖學咩人討論

套套都有個堆人

佢唔出聲真係好靚
把聲好煩好八婆..